大戶係開淡倉呀大家升少少唔好震走

大戶好明顯做淡倉
唔好升小小就比大戶震走
一定要坐定定
牛熊就遠少少防守
期就唔好多手坐定定
跟大戶方向行呀
反彈接近尾聲
本鳩蛇全倉沽爆恆指

記撚住千萬咪撚比大戶震走
好撚狗嫁佢地

股市都會有正義既存在

9蛇你的燈力就快可以同大dodo秋

大師借問聲我邊度燈呢
有無例子？

每日得閒就推
對股市有一種正義既執著

有料 跟

on9
大戶想震多次倉先再上！
睇位牛得！

Ok all in call

大dodo我都係睇你頭
堅持正義既道路

見到大戶又準備加淡倉
好狗

沽爆痕指，有無沽撚爆埋騰訊

無咁多錢

熊軍贏錢

個市一定唔止跌咁少
25000之後24000

大戶咪咁狗啦
老共跌到仆街
你頂住258做乜野呀屌

懷疑仲加緊淡倉
跌啦好嗎大戶

大戶淡倉gogogo

幫你推下post啦，見你咁慘

雖然我都淡緊

多謝清
一齊屌鳩大戶造市
想報証監

唔比跌
想人走淡倉
收皮啦大戶

每日420-430準時沽佢
5:15 9成低開食百零點
收市前又沽
聽朝又低開又食
穩陣贏硬

準

買咗好多牛？想燈自己？

我想維持股市有一份正義

同埋你睇成個月都係咁行
10日中9日

又旗型壓彈弓=爆升！
之前震倉+引熊=普遍大戶手法。
牛佢老母！